我直入元朗

有冇手足一齊入元朗拆哂佢地祠堂 元朗除左姓鄧有咩大姓？

巴打小心啲

唔洗你擔心，女朋友會睇住我